［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #222

UZI

長期都見你1001

負負祿祿1001
屌你老母潛陣水準備聽日present

on9 KZ 又話前無古人，後無來者

karsa

又一次...贏pray=冠軍

rookie自己都有講決賽以為afs會嬴kz
好明顯係訓練賽打爆kz
theshy又話smeb難打啲

講真 你估拳頭唔想幫NA贏咩
年年都針住啲勁隊黎adjust patch

kz 今次真係 賽前仲要串
會係會好似當年samsung 咁勁多人反

點解今日KZ粉唔見哂 負評又無

我個ID成日轉色 估唔到有人覺得好出奇

IG Jacklylove 唔知玩唔玩到MSI AD meta

首爾機票變平壤機票

場場都追msi黎睇就喺為左等khan收皮呢一刻

置頂
REKKLES=食屎狗罪狀:
1. S4見到ALL勁之後轉隊,點知比成班人屌保KDA,見到FNC MSI同SKT打到GAME5就返左去
2. S7WC自己累輸全隊之後係到做戲,GAME3 打最好係SOAZ但係做到好似靠自己咁
3. 做戲時中國女FAN屎好落答 立即放話中國FANS好親切好熱情想去LPL打 不過無任何隊伍理
4. 今次MSI AD排名排自己係第3AD,點知最尾保KDA保到仲廢過越南AD
5. S8MSI剩係識保KDA令到下路例牌輸線,連越南仔都唔夠抽,累輸今次表現最強中路caps
6. 之前玩法洛士唔撚信隊友第三件裝出GA S8MSI Ez閃現E技用哂走到老撚咁遠都唔比青蛙吞最後比血鬼秒撚左

NA真係垃圾黎
Lms都就過你頭

吹到宇宙隊 5路世界第一

又黎

pray = 真.二奶王

可以轉Kz

Mystic個時係紅

原來你係mystic

Long long time了

唔轉了 依家固定男神

宇宙隊fans 訓哂教呀? 之前咁串 宇宙最強?

厲害了 我的國

負皮都無心機比了

不了 LMS得FW

年年NA出果幾隊
TSM 成日搞笑
C9 得sneaky carry
另外果隊都係搞笑

唔同patch點比 fw同afs一樣輸1:3KZ 唔同fw=afs咩

QSS Time

我既BDD

有冇圖睇peanut...

好掛住Mystic 之前隊WE

上面條skt狗好撚煩
SKT輸嘅時候就潛落老母個閪度
KSV KT KZ 一輸就出嚟周圍咬
做乜鳩

連負皮都無

唉 依家又唔上condi又唔上ben
雖然xiye生性左 但我都少睇左

訓左冇睇
想問下宇宙級聯賽SUMMER幾時開波

鬼叫kz狗咁撚串 宇宙隊?

呢個係bug左
十幾秒前都係咁

上magic

又黎 唔好啦 上次我PO佢都filter左2層

駁唔到

condi 冇計 屋企出事
WE真係地獄黑仔王黎

差2sec

點都唔會夠三連霸on9

condi就黎轉行咁款
開網吧fat fat

換左JG
個style完全冇左
控唔到圖防守

等佢地出山再睇

好奇一問

QTPIE講過以下statement

佢話過LoL依家好奇怪，五個都carry到，唔應該係咁，carry嘅應該係ap carry and ad carry

大家點睇佢講嘅嘢

唔出就唔睇了

打贏過skt嘅隊 一輸 你就出嚟周圍咬㗎啦

khan咁串 打爆letme未？

condi死左老豆嘛 佢宣佈左夏季回歸啦

雖然uzi真係好勁
但係歷史第一點都唔會講到uzi一定>bang下嘛
淨講戰績拍馬都追唔上啦

KHAN跪左letme未??

真？ 不過支持rw同 top

內戰就勁

係依d fans 先搞到skt 咁多haters

睇你講實力技術定成就啦 成就佢點比兩冠兩msi

rito唔係咁諗
rng最後合體咁款一人做一part先係佢地想要既野

TANK 打咁多輸出已經係on99啦

睇完呢個msi
計歷年黎既最強ad 既巔峰狀態
uzi 而家個狀態真係冇第一都第二
唔係計成就有幾多champ
而係睇場比賽佢做左幾多野
痴線學啲賽評話齋，經濟輸緊咁多，輸出都打多對面成倍，走位出出入入好似玩緊前排英咁
真係唔到你唔服
俾食屎狗撚ez應該只敢係最後qqqq,一有事即時edf一齊禁撚晒黎走

唔太識用inven
求其撳撳撳再google translate
都係話 jg 同 bot duo 好唔掂

呢季WE咁樣我無咩點睇LPL 下季再留意下

問題係五路皆carry係令綜合solo q 愉快提升左

定有違定立carry嘅原意

我反而聽過唔知邊個PRO講 中路一定比操作最好既人玩 因為中唁係核心要做好多野

qt 成日9up

係多fans先會多haters

chat 係咁講uzi 而家qt flame 緊uzi

5路皆carry係冇左觀賞性
但你玩嘅人當然想carry
尤其你啲隊友troll嘅

依家睇inven順便溫韓文 聽日小測

講真kz真係慘 khan＋部分fans串就變左全隊串
不過廢是原罪無得賴

以前成日同frd一齊玩normal game
近年已經越嚟越少人玩
搞到自己都少玩咗
係睇吓比賽

主要係啲英越出越鳩

ON9
去返S2 JG比狗玩年代咩

又宇宙最強 又出skin
邊個on9先呀

想睇kz休息室鏡頭

2個carry位呢樣野係eu流的產物，riot自己本身唔鐘意但最後改唔到先焗住接受

真係好奇怪，點解一定要比較
呢個時間點uzi的確係最勁，但唔同時間點都有唔嘅人勁
點解一定要嘈邊個邊個勁
lol係一的5打5，冇人幫uzi者傷加shield，uzi死左啦。

諗緊點返屋企

當初無嘢做 見到呢條友好多人睇 就click 左入去
完全唔知呢條鬍鬚佬有咩好睇 但係睇睇下就已經每晚睇 睇左幾年

而家就擺撚明見KZ輸就笑柒佢架啦
理撚得本身係咪RNG FANS

下次打國際賽個個搵PRAY黎測試下自己攞唔攞到冠軍

等pray直播啦
睇下佢今次會唔會賽後檢討

中路吸血鬼9-0

bang有faker做隊友,點有得比
仲有wolf,馬雲
只講個人實力一定uzi>bang
bang係團戰勁.對線一般

依家KZ輸撚左就抵比人bin啦

pray返唔返到去泡菜

以前打212
有人發現野區嘅可能咪變左1112

佢自己太玻璃心太介意hater
100人事件對佢影響太大 件事一發酵佢表現立即呈直線下滑
當然本身佢拎左msi之後練習真係少左 (其實係成個SKT下路都少左練習)

bang人緣真係幾好 好多FD
同周圍都好似好玩得 (睇skt生活影片)

faker唔係人緣唔好係比較冷漠 不過佢人愈大愈開朗
不過都係會比其他隊員撚

我覺得係ad

意識最好要係mid

技術最好要係ad

佢不如退役啦

好想知韓國果邊係點

我都係 有時睇到4點先瞓

呢條柒頭第一次睇完全係
但聽佢廢up 聽聽下就聽左成年

Bang係Deft老死黎

如果而家我係蛇蛇同maple一定好後悔唔出走

wow that actually kills me

你唔睇下skt剩係輸rr同例行賽4連敗就即刻搵返幾個月前嘅bang百人份黎屌

連花生純粹喺bang ttv 出現都俾bang 叫快啲走
佢地自己開台真俾人屌死

betty仲有機會走

一開始好憎條homeless man，樣衰

高清左之後睇習慣又無乜野，愛上佢

依家又憎返，覺得佢撩事鬥非，但都鐘意佢，又鐘意又憎

呢個真係每次都咁好笑

moonjin ok wor

睇完決賽
我覺得食屎狗可能勁過pray

如果LoL係得ADAP Carry得起既個個都走去玩啦 咁撚冇癮 依家係JG Top甚至Sup都有機Carry咁先有樂趣

bang自己都有講大至世界賽 細至msi
你嬴就係呢段時間嘅最強

karsa真係好勁，場場帶風向，又壓制花生，花生去親gank佢都支援到

faker撚人就有
之前沙灘猜包剪揼 輸左彈弓手 得bang望佢一眼 blossom自動波幫手掩飾

quote 錯野

maple應該有人出價 個sup就算9數

letme玩ornn又係好撚勁

LPL 可以買LMS
唔一定要再買韓仔
韓仔次次打韓隊都係

搞到花生係咁叫暫停 以為中左BUG 去到邊都見到蠍子

HOLY SHIT

但我好憎cowsep講i was in alpha

你明知alpha 唔係無敵，有cast time，自己最清楚，Al 你老母

岩呀
jg top呢D拎完幾個頭都carry唔到就不如唔撚玩啦

佢肯走 蛇蛇一定有人要 caller+有料

本身隻英大技好撚勁，又有裝加成

qt邊有撩事鬥非 成日9up 就真

隻game唔係5路都唔carry得
而係啲平衡9到爆
有啲英真係一世都出唔番
熊仔 阿姆姆呢啲
你出唔到英
咪變化少
收化少咪悶
悶咪少人玩

真係走曬d台狗又要酸唔知幾多百年

精忠報國

佢耳機滑鼠鍵盤都唔知俾佢dum爛幾多個

有時佢串鳩jared，jared都唔係幾開心

帶thyshy出去飲酒整斷手個個後勤真係後悔一世

佢係lpl俾人打到仆街 msi居然可以ko khan

手短嘛
但係全方面屌打vayne

依個patch算係最好

拎比賽，solo q嚟講都係

Not bad not bad
佢拎5連果陣成日都若無其事

個個後勤冇俾人告都算係咁

岩岩PTT睇到
花生個串77樣

TheShy > Khan

佢囂張得一兩次咋

舊年比SKY 花生 肥閪撚到仆街
仲成日比肥閪收皮

花生下年去邊隊

佢踩jared踩到有d過火

一定打假波啦 我地第一聯賽LCK第一 點會輸比小小支那

王思聰唔封殺佢真係算係咁

NICE~

咁letme本身就唔係打穿人果啲黎嘅

正常既
出既技能一定愈黎愈多變化

就好似TF冇人用既原因係有其他大技更好

嘉里歐多個AOE 又減傷
雷茲一堆人飛
塔利亞多個牆

咪會冇人用tf

上年笑鳩佢地就玻璃心屌人笑鳩佢，而家身份轉換返又話人低質
簡直玩撚哂

即係你練左某啲英練到職業級咁勁
但啲平衡搞到你啲英玩唔番
焗住玩其他英然後輸到死
俾你都冇癮啦

Holy moly

北韓挖礦

我反而信佢唔走
btw其實msi呢d片 花生好似一句話都無講過 淨係chok樣

tf係泡ser仲係好高人氣

而家整咗個4fun club

多得dopa唔少

有時Chat 都好笑 記得有次qt 比donate 引左佢講nigger
仲有small cat 同pizza guy

抵啦，LOL界DURANT

係pro play

新irelia應該都會一樣

你係職業就唔介意嘅
因為練新英係人工包埋
但對啲玩家咪慘
練到main又鍾意隻英
然後一世都出唔到

邊隻先

最廢果隻azir，職業都好撚勁先nerf wo

Kalistar 就差少少嘅

真係top ge上路多數有返上路果種沉穩感覺
好似馬雲 smeb 到當年impact呢d都係走謙虛路線
huni khan呢d真係有咁耐風流有咁耐折墮

無得咁講嘅，
呢隻game依家食觀念多過操作
你一隻職業級嘅，唔會話廢得去邊

tf係對線唔夠強姐

JHIN呢隻垃圾應該好難變meta英
下下都TANK meta 點打

我地kz唔攞細杯

huni就算啦
khan show過佢既上限被全世界睇但msi拎唔翻出黎就抵打啦

how about kt

佢意思係愛英

我最鐘意玩bard

好彩隻英一直維持係中間

鐘意amumu果d好慘(但勝率都唔係話好差)

huni都唔折墮，至少有個msi，但係khan就

其實係邊隊發展都重要
MMD入隊係要做牛扒

久而久之咪唔識贏線

點都屌左Fw上路先喇 跟本唔勁

贏左WC先可以挑戰KT

其實又唔會 巴哈呢啲BK 香討級論壇唔會睇
淨睇ptt其實由舊年開始一直好恨班選手唔出走去其他地方賺錢
因為選手生命冇幾年 LMS又冇資源人工又唔高 隊內又有雷

廢老Pray都係唔掂

有季路西恩 穿透好勁果時
好鍾意睇佢用 好撚勁

唔係勁過年咩

隻野係要夾隻其他路hyper carry先有得打
但係隻game越改越快就無計

有邊次係掂

花生明明係原本果隊唔續約佢先要走
但永遠都講到佢自己跳隊咁

poke meta咪有佢份
主q varus mf jhin 年頭過陣幾囂

S6?我記得bang有用

佢話自己最勁係draven, 9 up多

我覺得佢tristana/kalistar好似最勁

個時見到個個帶粒石真係O左 因為個陣吹捧到強攻好勁

ruler

好意思

因為個陣步法係地底泥

黑人同崔絲塔娜 應該係佢最勁

Karsa:鍋 我的奶茶呢？

Trick2g好鐘意黑人出水滴

我試過次輸到仆街

我覺得BDD真心勁
4場都打得好

由佢係CJ玩劫個陣開始迷佢

好慘

Khan 個表現都唔值得有盃捧

kz靠佢carry

花生係咪Overrated?

逢大賽就發瘟

5人team game 互補先係LOL既魅力

以前faker年代 係就係好睇 faker好勁
但刺客版本 中路一肥 其他路d選手真係無機會反cup

由上年開始 肉食jg 到大坦聯盟 再到ad崛起 sup地位大增
我覺得係好事
互相配合先係精髓

個件mlxd可以走啦

我覺得直情廢

Rush勁過佢啦屌

之前全明星奪冠同lpl奪冠
我都係度講過唔通今年uzi要開展奪冠潮
估唔到真係逐步成真

走哂D毒瘤 差唔多

明星味》個人實力

佢玩李星 蜘蛛的確好勁 但呢d技術性英雄
大把選手做到

RNG今次真係表現最好一定係karsa同uzi,小虎果場吸血鬼都勁,top同sup就勁過平時d比賽

Letme穩過khan

第一上單LETME
KHAN

44.4

癲佬

Khan條友打LCK已經串過馬撚,琴日見佢打FW入場果個樣同行路個姿勢,再睇今日第四場俾karsa捉左3次,心都涼曬

游水返去就得

宇宙最強

Msi 完左輸嗰隊會即刻出去同觀眾影相

Btw 呢個版本太撚多tp
令到韓狗既41分推陣完全發揮唔到作用
打團對線又唔夠rng黎
呢個算係落敗主因之一

係輸條下路

有冇行路入場既gif

以前輸下路可以靠41分推無限拖無限拉扯
但呢個版本tp咁多
你推得深 真係死撚硬
殺完你 對面敢開龍
幾個tp落去 5打4

kz自己第一日show出黎架

韓仔用TP流打人先

依家輸下路
野區輸視野已經好難41
KZ TP帶得仲多

但個閃現送頭..

Rng上年世界賽唔係果場衰心急
應該贏到skt甚至冠軍

如果係skt打呢場就正

又睇小上年cool肥

邊個再敢笑我就crown 我就 佢

前瞻 走得太前

[閒聊] 韓國網友看MSI冠軍賽+熱門討論區的

大家最想睇嘅Inven討論黎了

團戰佢都係入場死 主要係每鋪前期營運全部壓制花生 場場贏lv
花生去邊度gank karsa一定係附近

依家既skt比人3 0都似

其實花生都算係咁
對面用蠍子
再加上 下路輸線
入唔到對面野區

2lv gank uzi 點知廢老又得1lv
Gank上 條下路又即刻大爆炸
又唔驚同你換邊打

今次uzi msi咁多場總kda會唔會過50

點解唔出咳屎

比SSG打就

起碼ruler 後期好穩
Fake Crown vs Real Crown

Ruler依個patch好易爆線
至少佢唔會玩無限抗壓果2隻
Kog maw同kaisa

唔關tp事
係kz打團唔夠勁就真

Rng見你分推緊即開戰，今個msi見最多係letme玩羊撞兩三個，其實總體黎講成隊都勁，唔計xd嘅話

都話出CUZZ會死得仲慘

應該出cuzz等花生探下pathing先

小組賽KZ 打FW cuzz 用扎克個場俾人撚到屎都冇得食，一入場即死
不過隻英本身都佔左好大因素既

講遠D 上年世界賽都係俾安掌門撚到3:0 收皮

Faker係真毒。。。

KZ主要係 靠上中野連動 務求khan做carry位

但RNG明顯下路完壓 花生被迫做cover 打唔出KZ要有既風格
KZ前期lead唔到可以等輸

Btw e加咁睇 afs對下路應該好過KZ

依家會完全出唔到嘅英應該得翻jg位姐
其他位有心練都可以玩得好

上次faker海灘昆哂成隊

bang心諗

依個meta就係要XD式進取入野
CUZZ唔夠肉食
連花生都玩到行街
出CUZZ會點

呢幾場花生本身已經要cover bot
仲要比karsa研究完就完美智商壓制
cuzz應該都係差唔多慘

大部分尾二都無乜問題

上路trundle
我玩落都無乜大問題

Jg zac幾好啊

Viktor我main，勁到震

Ad好balance

Malp sup係差少少，但本身就唔係sup

有冇人覺得CUZZ好撚似森美

蠍子係自己野區等於無敵
係人地野區就等於垃圾

仲見得week fw 贏左 fnc 之後條友亂鳩咁剪片全部fnc鏡頭

頭先果4場入面,KZ贏果場,Khan係用科加斯,佢拿手嘅鬥士都輸曬

卡蜜兒對面唔放

咁難捉得死

如果當初帶左姿態唔知會點

如果當初唔帶Karsa

姿態=毒瘤confirmed

Khan：暫停！有Bug，我們隊伍沒有JG啊！
Peanut：暫停！有Bug，我們隊伍沒有上路啊！
=>Bdd：暫停！有Bug，我們隊伍一個正常人都沒有..

韓狗講得好

唔係講左全隊都有問題咩

kk唔夠carry
tusin係就係開戰勁
但kz已經教你點限制佢發揮

諗起theshy對住姿態撚狗咁撚

Theshy到底超左幾多班
係lpl打到所有上路狗咁
然後letme 頂得住甚至>> khan

係8.6 kaisa 太勁
再加BDD隻塔利亞

5月3 官方決定陣容
5月9先搞掂簽證
一早決定左karsa啦

個教練岩岩賽後話karsa呢手佢地隱藏左好耐
做足晒功課專打kz 其他隊無人知佢地會上karsa

letme 強制 55開

佢msi爆曬seed
同LPL過陣完全兩個世界

出國打Theshy可能變成KHAN都唔定

邊到有得睇番

韓國個邊訪問 支那翻譯

咁the shy仲有無機會打爆kham

Khan sor

5個中國人都打柒你啦
做多次光頭星啦

都係個句
能夠抗衡UZI既得FAKER同BANG

希望唔好步koro1後塵
msi爆完之後就收左皮

KT都贏到...

一樣被譽為汎神
一個冠軍
一個小組賽出局

我覺得得第四場巴龍決勝位 rng下面比小兵就快打爆
卡薩走後閃錯位比人抓左之後
5打4 kz開晒加速去5打4
所有ad都應該會想拉後打/賣隻坦保命
但睇uzi夠膽咁樣衝入去 仲要殺1件打到一隻殘血
真係膽大心細 如果佢無計錯打巴龍想吸血而無死
真係英雄聯盟史上最靚操作 無呢個操作
成個結果打第5局就可能唔同晒

唔關事
姿態本來就係緊急替補
無意外唔會出場
Rng唔係edg 唔會用呢d手段
所以唔帶去都無問題

tentacle 殺咗佢同佢冇預到ming 個tornado 會中flash 走咗

不過講乜都係結果論

當初打完lpl final 好多人都覺得要帶姿態 諗住letme得坦 只係無諗過letme 打咁好

為左唔比人發現要一路出XD
辛苦哂其他4個隊友

個下真係好激動 卡薩真係無入錯隊 勁想佢地拎個s8 wc番黎 如果比著卡薩之前個4個隊友處理呢個時候既問題
一定叫mmd去送 然後送巴龍比人 再一齊番生係屋企睇住比人爆

替uzi感到高興
睇佢直播都覺得佢幾好禮貌，唔會冇啦啦爆粗鬧人

有冇link

5:02 ,重有條片係開台有觀眾問佢依件事

佢其實表現唔係亮眼 但佢真係穩到令對面成場隱形

今日khan 比自己幾多分？

Khan 之前話4 Chinese can’t win, Reddit 好多人拗緊taiwan vs China 出咗好多meme

有咩好拗
先唔講khan 果陣所講嘅chinese 係指西門同ahq 唔知邊個+ 兩個路人
rng 個team 而家都條4chinese + taiwanese win
串到佢應一應
khan 呢d 柒頭自大得黎又要冇料到

4 Korean Khan't win

rng 贏咗成間hall d人瘋狂尻叫好撚正

唔係特別支持SKT
不過真係想問下 之前話SKT 點樣晒鳩左PEANUT
又話PEANUT一去到KZ就解放
點睇佢而家MSI 依然係場場ON99
上年SKT MSI俾晒花生玩MAIN角拎冠
世界賽自己玩得廢跟唔到META 又屌SKT晒鳩佢
一轉會又話KZ 邊條線點勁 又話唔洗住中 唔洗插眼
請問而家呢

條友一比人研究完佢d打野套路就唔識打機

如果有The shy既IG去打會點
呢隊應該仲癲過RNG

MSI呢個版本係AD超CARRY版
理得你上中野幾勁 , 最後都係2個AD同8舊肉
所以UZI 先可以秀到痴線 , 話係最岩佢拎冠既版都不為過
如果IG真係咁顛,
就唔會係RNG贏到去左MSI

Kz 唔識打後期既弱點真係暴露晒出黎

諗返lck 基本都係前前大炒直落end game

無乜點打過中後團戰

加上廢老ad 真係比下去 , 但係佢地又重注落ad 身上

我想睇返中下雙carry 版本啊屌
垃圾拳頭成日搞撚到中路都要出保排 or 坦

睇埋rng就會繼續屌fw bp
人地karsa可以pick吹4場蠍子
Letme 3場ornn
你地fw就jg位下下俾人counter

夠竟屌咗幾多穫

冇屌過 我話嘅

咪又係雞

無theshy影響太大
有佢係到打穿上路 吸幾個ban已經差好遠

我覺得 rng唔可以放 卡馬 血鬼 同電狗2個層次。rng拎到血鬼/ 卡馬 一定贏好多。所以場場kz都冇得揀。連下水溫放血鬼即刻爆炸。heart d bp都好果斷。輸一場刀妹就即ban諗都冇諗到。唔會好似上年放5場galio 人地bdd 明顯就想5場刀妹

唔係

戰馬啲ban pick
4封jg同我pick raken
睇左尋日peanut 4場表現
你幫moojin pick trundle
唔擔保贏
但點都壓到peanut啦

FW冇人吸ban

其實冇xayah pick raken 有咩用 通常都7到飛起

不過操作人員都唔同。佢有咁既bp一定有佢既原因。就好似上年牛排既bp成日比人屌，其實佢已經好好，只不過係隊員既問題搞到d bp好7。 你睇佢去到RW撈到風生水起咁就知

重要pray放kaisa都pick ez就知佢唔識玩kaisa
即係jg吸哂ban pick
藍方1st trundle 2血鬼/ornn 3kaisa係可能

10/10=1

夏季賽幾時開始 同埋rr幾時開波 依個post睇黎要沉一段長時間

btw uzi kaisa 係咪100% win rate
同埋佢隻汎出道至今係咪一pick即贏

表現算一般啦
因為佢能夠做到既野限
都限死哂

之前打ig輸左一場only

rng教練組+karsa針住佢黎打
搞到佢無晒表現就係rng戰術成功
karsa開外掛咁追住佢黎做野
不過都係2017 crown 呢個pick關鍵
打咩都強制55開

夏季賽6月中
RR 7月頭

講開雪櫃英
黑鬼幾時再buff返

Buff咗好多次啦
番唔到黎

諗返起之前明星賽廢佬笑簡自豪認真撚 呢家

講爆發而家有Kaisa
唔Pick Kaisa有On9 EZ同手長Cait
黑鬼真係

上年世界賽好似都係主打AD

黑鬼前期勁好多wo

而家呢個Meta淨打前期咩？
前期打穿線好少出現啦
大大隻Tam加Varus你撚都無得含

只可以講，太多其他更好既選擇

琴日先比上路貪撚奇撚死

呢個meta 係點
同黑鬼前期勁唔勁冇關係架wo

都係駕駛員問題

咁係問點解黑鬼係雪櫃嘛
Meta唔啱你前期識飛都無用啦

人地問緊雪櫃英之一既黑鬼幾時有得buff

唔會buff
只會其他nerf一輪nerf到佢用得 or 突然有新build搞到佢出返嚟

其實無留意打LOL 無留意META好耐
但係見MSI好多常見既都係ez 蠍子 kai'sa ornn 血鬼 tahm karma呢D
有冇人講解下點解目前個meta會係呢D做主流

Ez有位移雙水滴夠痛帶tp可以唔輸線
Ornn係坦但佢嘅傷害可以頂到鬥士重有開團技
Kaisa血鬼捱到後期接近無敵
蠍子因為綠打野刀cut左
反野好難生存
佢個zone可以有視野加本身又坦同有強開技
咪變左jg主流

新個件加速裝基本上對血鬼都係buff黎

其實RNG拎冠真係有啲感動
覺得uzi karsa係值
反而花生輸咗喊賽係得啖笑，幾場都唔知做緊乜

最後KZ pause都on9啦
如果一鼓作氣咁推，uzi無得抖下反而有機贏
又或者啲電腦成日有事就係俾時間uzi對手抖下

EZ: 食兵容易 打線唔錯 中期poke傷已成型
後期雙水滴下輸出 唔差kog 呢d 英雄
輸出空間優 輸出距離又遠 有位移有盾（大天使）
教練唔pick正傻仔

蠍子：容錯率高 係自己野區無消耗食野怪 野區跑速加成+W技加速 見到敵人甩個尾就走到
關鍵：閃R 呢下其實好無腦 同Crown 成名角一樣無腦
Kaisa: Q爆發高 E技有加速/隱形 隊友一控到AD/MID就可以沖埋去秒人
只要對面AD/MID早死過自己就夠
Ornn:上分神角 強開反開一流不解釋
血鬼：新道具出現直接buff 血鬼
加速all in就對了
Tahm:保排 打線 支援都做到 缺點係出左水銀之後唔夠坦
Karma ：保排太強 比RNG EZ加karma 一定贏

狂想曲舊裝黎

知唔知點解花生係咁暫停?

Khan唔識玩吸血鬼好大問題

佢Camille都抽唔贏ornn都冇啦 pick觸手又比人camp死

綠色果頁runes太惡啦 一開波700hp 點打都r j咁

狂想曲： 魔攻 跑速 CDR（好似有） 血量 都有
神裝

話時話 點解次次藍方首選ad
紅方都會跟首選ad, 留返第3pick選有無可能?
斷估rng唔會2,3 PICK 拎多隻ad掛
如果kz首選搶左karsa隻蠍子/letme ornn先 , ad第3pick選又會點

kz 4場都紅方無理由唔試下咁做

見佢後期黑晒面

銀行過數delay啫

我諗係kz自己玩karma體系唔好
Pray咁既狀態保黎都晒氣
比rng拎到 uzi咁既狀態
玩撚咩

廢老打FW都露晒底啦

Fw到而加我都係覺事bp多過選手能力
Betty其實撚到pray
但啲英嘅配搭真心出事

好多原因
紅方其實係見招拆招
唔想blind pick 咪pick 左相同位置先

至於Ornn 同蠍子
好多考慮啦
搶完都要岩自己個套打先得
真係比較少見peanut pick 蠍子同khan pick ornn

爭取時間唸去邊隊

kz其實真係輸廢老，penis係下路劣嘅情況下無可能走去gk上，導致咩都做唔到，karsa直接控制下半地圖已經夠贏

廢老打fw都靠ez+tp 一招，唔係可能連fw都打唔贏

唔敢kaisa ez對打已經係敗筆
不過kaisa前期係差d game4 uzi前期都靜左好耐
廢老pick左應該去唔到late game

Karsa玩得唔錯
殺上路 又控到下路視野

lm

peanut蠍子起碼lck有用過 但kz msi前應該無練過蠍子team comp
khan就真係唔識ornn

karsa 叻仔黎

Uzi無疑係當今最強ad
不過歷史地位真係未比得上bang
唔好唔記得Uzi s5既黑暗期
S6 S7 wc都係輸比Skt
團體賽冠軍都係今年先拎第一同二個
講隊友老實講佢隊友都唔廢
但係咁多年唔講wc 連LPL 都贏唔到
就算佢對線團戰可能真係最強既ad
但係佢仲需要再多既冠軍去證明自己

不過觸手上路真心屈，040團戰都好有用 可能會俾其他賽區攞黎俾廢選手玩分推

其實Letme招passive強制帶對手一齊入zone全場隱形真係好癲

the shy 係letme嘅 final boss，穩得住就差唔多做最強上路

但Letme相反無uzi呢類carry就會收皮
不過呢隊係RNG

原來花生清漏左隻兵
唔怪得琴晚見無兵但座塔都爆得咁快 以為痛得咁緊要 原來有兵減左塔防

話說mlxd 喺之後lpl 應該會俾人針對得好緊要，可能從此收皮都得

但係佢可逼到對面玩坦，玩團戰發揮贏

點會
有咩事咪karsa頂

Khan係咪畀人屌緊屎眼 咁串仲要輸

係清唔到
佢個下比人逼走 再清佢都要死
一死都係gg

咪karsa坐正囉，msi 已經曝露曬xd d弱點

之前仲話要令其他賽區既上路對佢俯首稱臣

老實講xd 卡韓服鑽一 已經側面反映問題

而前d patch起眼既英雄可以係1個patch之後就潛水
反而D唔起眼既好似蠍子tahm呢D好突然咁上左位
呢個版d普攻流AD對比又唔夠高機動AD勁咁
係咪真係裝備技能改動就影響咁大?

Khan gnar麻麻地 最後無出到
打RNG無神控好難贏
控多Uzi兩秒已經夠贏

有ming 隻珍娜控唔控到uzi 都成問題，單論保排角ming 應該大於meiko

Rakan 嗰吓three man knock up 同velkoz ult 咪差唔多ace

Tahm 遊走 隊友可以激進d
E加meta 將對線期大大縮短
但最後大團一定要打
要考慮團戰保排同前期支援
Tahm係唔錯 但對團戰控場0影響

個人比較推薦braum 控場 強開反開 擋poke都好勁
有braum可以打贏唔小團戰

係廢老score同bp食硬blank咋

諗起S7個個吹奏LZ出咩Skin

Pray同猩猩msi睇嘅
電狗都應付到
係搞唔掂bdd

其實琴日kz最後個場 ban血鬼 ornn
之後放哂ez同凱莎出黎 1人揀1隻咪算
ban ez 放番凱莎出黎咁撚on9都有 無分別架

今季faker不了 bang就掂

唔放得kaisa係因為uzi carry能力太勁
唔放得卡馬係因為佢可以3路放
同埋uzi拎kog配小虎卡馬應該可以打爆pray所有英包括kaisa
血鬼又可以上中用 打團太屈
ornn呢隻係letme玩得勁
隻英係開團好勁 但太食隊友勁唔勁
重點係佢對線穩到仆街
khan拎任何英都完全無佢辦法
rng拎啲英根本係打團隊

琴日見到letme同khan對線d換血好靚
普攻打足哂

其實letme今次表現真係好出色
嗰種穩定同開戰時機係現時所有上路最好
就睇佢用ornn打khan隻fiora都仲贏到20隻兵就知堅野

因為pray撚唔掂kaisa，之前幾場又俾EZ屌打

放兩隻出黎RNG實搶EZ

pray 撚唔掂kaisa 又誇張左d wo ching

佢有一下塔底用ornn招w噴fiora
用s cut停普攻燒灼嗰下引khan出咗招w先再打落去
理論上係做到 但係比賽又有幾多個做到

Ornn前期對線打都可以穩陣食兵同換血既,
Camille同Fiora要去到十幾分鐘左右先可以屌打Ornn

Khan之前Rank用Fiora比Ziv Ornn單殺添

老實講kz啲bp真係唔勁
打電狗除左最後一場
我唔覺頭3場kz bp好過電狗
剩係見到火龍同maple送到咁都唔好意思話bp廢

賽前個個捧到Kz上天 啲賽評話只有15年skt係佢地對手 邊估到結果係咁不堪

睇其他網，個個都吹奏返skt同ssg 話上年skt可以打贏rng，勁過今年嘅lz

一早都講kz差msi同世界賽冠軍證明自己
點知原來真係會拎唔到

韓國輸左真係好開心

Game 3 Maple隻Yasuo冇眼睇, 火龍隻Sion又比人Dive到肥唔到變到好豆腐, 後期係中路比人捉到果波頂唔到隊友黎...
本身佢地正面團應該贏到, Kaisa肥到不得了, Yasuo大又可以搭Sion
Maple果場用Yasuo但限制唔到人地中路走線, 又分推唔到, 寧願佢用Zoe好過

李星踢4個 佢接1個
仲要斷埋李星踢個傷

火龍比人圍死硬仲交閃交大
真心死係塔底清兵kz都未必換得贏

話廢話廢
廢極上年S系列都一個冠一個亞

話說betty 是否超越了廢老？至少對住uzi 都算敢打，敢秀住死好過廢老柒住俾人捉死

睇返之前ig jkl都幾勁
起碼可以同uzi 對線55波
昨日以為佢地會pick jayce之後住letme
點知4場都唔住上路,JG又行街

諗起佢隻ASHE輸成100cs

betty果場已經好勁, 都仲贏唔到

住得死letme先得架

用uzi比就無意思啦

其實由afs vs kz開始我覺得SSG有得打
Afs個陣=ssg個陣
同埋後期大團黎講 ssg 根本係保證

話哂WE巔峰狀態既4保1都打穿

Betty 隻Kaisa 已經玩得唔錯

只不過有new type係到

不過gg 依家好似搵緊中路，crown仔首發可能不保

Khan ornn lck 屌打smeb wor

因為pray隻凱莎會俾uzi同ming炸穿,所以冇辦法咁做

msi 出唔到就=唔識嫁啦

Bang雖然對ssg係咁派膠，但對rng起埋都正常過廢老，仲solo左uzi。肥西唔夠khan打，但團戰貢獻仲多過khan，khan係lck撚哂所有上路，但成個msi都打唔返之前嘅水準

其實下路除左第2場套路左套路左uzi送左首殺 平線之外 咩組合都係rng贏線
係實力差距問題

DMG%第一係DL?

如果係Uzi+meiko
肯定打穿對面線
詳情請睇all star

Btw ming交足貨

200IQ

其實點解出面個個都話rng贏咗世界冠軍
msi係大賽 但個榮譽同11月嗰個爭好遠囉

yes

riot d人都係咁講
bang都係咁講
只係一個大 一個細

咪淨係WC之下

meiko真係好撚癲，對面玩完thresh輸左，pick返thresh教對面打機

之前we贏iem又話係世界冠軍
我唔係酸佢地 但係到你真係贏到世界賽再叫自己世界冠軍啦

meiko隻風女

S8 buff 咗至少2次啦
由44%到48%

1:19
mlxg: 哇 簡自豪這波操作 看濕了我

希望lck其他隊生性 kz咁都第一

我都唔係酸
但睇到大陸網民話咩中國第一個世界冠軍其實真係唔知講咩好
你睇skt贏wc同msi個反應根本完全唔同
不過點都好rng keep住今次表現wc有機

遲下個RR LMS點算好
rng vs kz vs fw(msi重演)
edg vs afs vs grex
rw vs kt vs mad
ig vs skt vs m17(呢到最慘)

ming 好慘 幫uzi頂

IG打m17 上duke都

m17直接投降啦

係囉，如果另外果四隊打MSI 一定贏到rng

係得FW仲有少少希望, 其實佢地BP做好啲同RNG, KZ差距冇想像中咁大
但另外3隊, 對線都比人打穿啦

唔洗爭啦等世界賽咪知

m17 rip

大家點睇imp去we, pyl去rw
仲有傳聞 mountain去omg

ziv -> zzd
mountain=低汁版mlxg
imp要觀望

啱呀
世界賽三隊lck
估下邊三隊

Pray要繼續出去造王

Imp識唔識中文

Scout 呢d同中國人無分別

GenG會再次成為守門員

imp 回晒塘啦
留係LPL都係呃蝦條姐

fw拎iem台狗都吹過啦

imp應該都係用黎同mystic團練

唔放得曬2隻
一放既UZI一定選EZ
你選kaisa對面仲要係uzi
根本頂唔到去有3件裝開始有輸出果個位
kaisa前期弱加上對手係uzi果時,你仲選同自爆無分別
但你都做唔到2隻bam曬
因為仲有卡瑪同血鬼你要bam
所以點都係放kaisa俾佢好過佢選ez黎打爆你用kaisa

重點係pray個隻kaisa

其實拎邊隻都打唔贏uzi
唯一係佢拎kaisa仲有機會前期壓實
係佢出關之前end game

pray隻kaisa無問題喎
係隻英頭10分鐘太弱加上你對手係uzi
對面選手本身已經勁過你果時
你仲選隻唔可以平等對線既出黎真係神都救你唔到

玩kaisa仲可以壓到奸父淫婦線 真係癲

AFs 應該出到去
咁skt 同 kt 呢

ming隻janna真係ok

imp同入左藉冇乜分別 佢想長留中國唔想番韓國

pray本身玩好多英都冇問題,不過係去到MSI食左屎咁,狀態差到

明明pray無左隻ez就即刻廢左成個level 唔知點解fw死都放比佢

係,下路雙人組好似食左屎咁
派膠派到停唔到

JG又係完全隱形

前三rox都食晒,不過花生算係比人睇穿晒個打法,真係冇乜計
唔知係karsa自己一個睇穿定後勤有份幫手,呢到真係好撚勁
佢連花生比人偷藍會即刻去返偷你藍都知道晒,即刻返去守自己藍
係一個bo5又好難即刻改變呢啲打法

廢老其實正常發揮。msi 其實問題就唔係佢，佢一向都係打平線多。等kz係中上野 carry 之後雪球。不過上野2個完成發揮唔到。得bdd一個carry 玩毛。不過letme同卡哥真係勁可以無力化對面。

下路問題最大,係咁比人捉,對線又比人捉,開始要打團/打分推嗰陣又比人捉
真係痴撚線

成個MSI送頭送到咁叫正常發揮

佢一向廢 你見佢出國有打爆過下路？

正常地廢

係教練組同karsa一齊
karsa仲要唔只得蠍子 仲練左3隻秘密武器
後勤同實力今次都係RNG做足功課 無咩好講

你下路咁派法,等於下半地圖放棄左,傻既都知你得返上路可以gank,要捉你容乜易

WE imp

邊度有得睇karsa話有秘密武器

花生同上年同安掌門完全睇穿個陣一樣

除左BDD，根本全部都係大賽中風型玩家

kz果然係lck最廢冠軍
中路最正常，下路廢到仆街狂死，打野世界賽隱形，上路後選角打平線 垃圾隊

根本係bdd carry

afs呢啲睇定啲先

放ez拎kaisa都仲唔抵?
唔係火龍同maple派膠會輸?

仲有邊三隻

秘密武器冇人知

cyo有爆過佢
葛雷夫 鏡爪 奈德麗 佢話係garena爆應該無韓國人會睇

同埋karsa小組賽個場雖然揀左葛雷夫
但佢真係有show到鏡爪想揀 後尾轉返葛雷夫

笑死 khan拎鬥士果幾場輸撚晒 之前仲話要逼佢拎坦先有機會贏KZ

bdd半決賽前都係一樣中左風隱形

可惜無機會睇
唔係睇karsa用nid屌穿花生真係諗下都濕濕地

贏個場仲要係rng係石像到派膠先贏

letme今次msi d抗壓真係痴線

依三隻花生都識玩啦

花生根本唔在狀態
小組賽輸rng個場佢玩葛雷夫 4LV打2LV李星 仲拎住2個頭 都被人打返轉頭

根據統計，Uzi此次MSI共拿下7項榜單第一的紀錄，同時其中5項也打破了MSI的歷史總記錄。

分均補刀 11.97， 歷史第一

對位經濟領先 3070.5， 歷史第一，首位突破3000大關的選手

分均經濟 514， 歷史第一，首個突破500的選手

分均傷害 744， 本屆第一，歷史第二

總擊殺 104， 歷史第一， 首位位達到100的選手

場均擊殺 5.8， 歷史第一

KDA 8.6， 歷史第二，也是歷史上第二個超過8.0分的選手

(KDA歷史第一，是2015MSI的clearlove，10。分均傷害歷史第一，是2016MSI的bang，771)

個版本都變左偏坦形
你見smeb拎鬥士都打唔出優勢就知咩事
khan一carry唔到 中下2條友打團就現形

MSI KDA歷史第一 clearlove

姐係話bang用更少嘅資源打更高嘅輸出

imp真係好似跳槽we

大陸人叫LETME做卡卡西
因為太穩所以對任何對手都會變成五五波

link:

今年LPL 世界賽資格變數好大
RNG EDG IG RW WE SS

唔好咁啦，個次msi係打得好
只要上野頂到就有機會贏Lck

買個廢物番黎=今年世界賽無望

今年應該係EDG RNG IG出去打

RW可能有機踢走EDG

LPL隊好似玩親秘密武器都會嬴

今年就karsa仲有幾招未出 s5果年係秘密武器eve + 魔甘娜

letme 同khan
由lspl鬥到去msi

想問下點解咁多場都唔見艾希?
利申 : LOL 新手

IG再出唔到 rookie好似講明無下次 唔知退休定走人

GG Rookie

其實仲有一樣好重要係完全摸清楚花生JG PATH
你見9成時間花生想GANK人RNG己經放好真眼係到

係呢個前期META 個JG點勁都好都變垃圾...

有無人覺得出番REVIVE應該幾好玩 加上而家有本書既天賦

revive tp 死哥

Ming 嘅karma lpl 個個都ban
佢攞到karma uzi 玩咩英都可以推贏線
所以一定要ban

咁玩法
Aatrox 咪不死身
正

小虎同讓帝都用到

其實最緊要都係直到四強先放Karsa 出嚟
重要揀親都係蠍子
搞到KZ冇得用打電狗個招三ban JG
無謂用啲ban去ban一個唔熟嘅人
Karsa 有練剩低個啲應該同花生咁上下
鏡爪 NID

其實點解而家BO個紅藍方唔係輪住做或者輸果邊揀紅藍方
而係贏果邊揀(唔知有冇記錯)

冇得咁講,bang係main ez,而ez係最易打到最高傷出黎
不過最強ez應該真係bang,我都覺得bang好撚勁

Bo5 黎講
1，3，5 場A隊決定
2，4場B隊決定

所以可以4場同一邊

原來廠長又贏

次次都要留個位ban karma同一個ad位
counter pick又留畀唔成材嘅 khan
真係睇bp都抵輸

我覺得BP唔算太影響,明顯成隊除左BDD都有問題,上路同JG明顯比人睇穿晒想點
下路食撚晒屎,加埋唔係中路版本,BDD都carry唔到

bdd 都已經要rng 硬食1-2 ban 架啦

下路穩定輸線
Rng定期落去cover下就夠
Karsa可以專心阻住khan做野
拎觸手佬個場khan比人殺兩次個陣都仲追到letme黎屌
係去到第3次開始先rj

phantoml0rd 條友而家好似做左過街老鼠

?

we又買多個打野 YIHAN
4個打野痴鬼線

Kramer>LGD?

上年FAKER打MSI之前：
「LCK冠軍對我們很有意義，但是我認為讓全世界認識到韓國隊伍的威力是更重要的」

KZ有排比韓狗恥笑

又要靜成個月

Karsa個pool大moojin咁多你點ban得哂
佢冇蠍子
都重有trundle 豬 啫哩
要激進嘅
李星 獅子個啲都未出
必要時佢應該有練趙信個啲

Kz最廢lck冠軍
出兩次國際賽都冇成績

做到最廢冠軍
首先要其他隊廢過佢哋

當上年8強SSG太勁又冇大賽經驗輸自己友
而家出到去打LPL輸大賽中風型上野兼廢老下路，仲要輸1-3真係顏面何存

都未計play in俾電狗雙炒

KZ=S4既SAMSUNG BLUE
贏聯賽但輸最重要既世界賽

睇見karsa進化到而家咁有啲感動
上年fw打得唔好好原因就係因為佢唔識玩ivern 剩係識玩啲進攻型jg
到而家比人話剩係識玩坦
可能真係壓力先可以令人進步 lms競爭太少啦
maple swordart betty pk 呢啲有得走好走啦

SSb都係輸比自己友咋

SSG 3:0 LZ KT SKT

咁今次輸埋比LPL點計先

啱呀
上年SSG 都係輸俾rng
lck 正垃圾

上年係ssg bang送左rng下去

BO1講經咩

SAMSUNG BLUE都有4強

唔知廢老pray會唔會開直播講下MSI
之前常規賽同playoff都有講下比賽表現,見到隊友啲技唔中就串下佢地
唔知佢會點講自己呢

堅,karsa真係進步勁多
toyz,丁特果期興坦jg
karsa連丁特都打唔嬴
宜家個pool深左勁多
相反花生係skt有壓力就廢到閪咁

m17頂到20分鐘當贏啦

m17個組真係...每條路起碼輸兩三班

佢點會想番韓國收刀片
咁多hater

連條女都係大陸妹

m17同mad真係比人當出氣袋咁屌
grex應該頂到頭廿分鐘既

不如諗下rr 第五場 LCK 同 LPL 會派邊隊

上年betty玩到cait咩
唔好輸後期就話karsa唔識玩坦喎

係安掌門 ssg根本垃圾

舊年札克最OP個陣 佢連LMS都玩唔掂 被人笑綠色廢物 成場跳中一次

做咩有個kz fans仲未嬲完

2016ROX橫壓全世界，可以說極少數粉絲量能跟SKT做比較的隊伍
2017SKT拿下了三次冠軍，LOL歷史上地位最高的戰隊
2018KZ在SKT殞落之後LZ開始包辦LCK國內冠軍

三年，花生換三支隊伍，賺到一堆LCK冠軍跟一個MSI冠軍
基本上花生制霸LCK內的JG位置已經沒什麼疑問了

然而看看國際賽
贏的，去年MSI的SKT，花生用李星狂得要命數據屌炸天，不過那時候的SKT整隊數據都很屌
輸的，ROX攻擊打野版本，血虐小黑後被雞哥血虐
SKTS賽版本坦克打野版本，爛到在替補席坐好坐滿
KZMSI版本除了葛砲歐拉夫都是坦克版本打野，被KARSA盯滿4場

詳細一點的說
ROX屌打全世界但最後怎麼輸的?
雞哥救世，怎麼救?
抓的花生屌打阿，怎麼屌打?比如FAKER一顆球送到蜘蛛型態的蜘蛛上然後大絕捲死
??????????
幹結果根本是花生在雷，連著兩場重大低級失誤
看看ROX時期SMEB是真真正正屌打全世界上路
二老下路看那個神一般的艾希大招段人回程拿下那場，高光時刻一大堆
怎麼輸的?
FAKER屌打KURO+花生不知道在幹嘛

SKT去年怎麼輸的，世人都只記得推推棒，都只記得五場加里歐
講的好像下路跟狗屎一樣，講下路被兔子隊開局屌打兩場
卻忘記最後SKT贏下兔子隊BANG後面幾場跟鬼一樣的表現
卻忘記小組賽WOLF各種神開戰BANG照樣場場30%40%UP的全隊輸出
最雷的是小黑，結果人JG位被噴最雷都不肯換上替補，那這替補又糟糕到一個怎樣的概念
然而花生在哪呢?喔對他在替補席，因為不管打哪隊他拿食草打野基本整隊就只能吃草

然後今年的KZ，屌打了整個LCK，人人都說因為花生BDD跟KHAN才能盡情發揮
結果這次MSI冠軍賽花生永遠慢對面JG一步的同時BDD一樣在CARRY
現在全世界都在黑的KHAN最後一場開局0/4/0然而在被逆轉之前KZ那場是大順風好吧
怎麼順風的?BDD+KHAN打的
花生在幹嘛?美其名曰照顧下路，然而人二打三還用凱莎對上夫妻檔結果CS是贏的?
花生在幹嘛?吃草好吧

花生衰嗎?
他簡直是最幸運的JG了吧
連三年換到LCK當時最強的隊伍中，人人都說是他提升了隊伍
同時這些隊伍到了世界賽中，都會被他雷下去

看一場比賽黑他叫做牆頭草
看兩場比賽黑他叫做噴子
看三場比賽黑他叫專人黑
但這貨3年待了3隊LCK頂級戰隊國際比賽打了不知凡幾
每次都他媽的就你最雷，靠著那張真的很可愛的臉照樣吸粉無數
真的不是在唬爛...LCK季後有做一個花生特輯小時候可愛到爆炸
忽然離題了...總之，花生應該是我從S2斷斷續續看LOL比賽到今天最幸運的JG了吧

大家點睇

佢隻zac真係勁左好撚多

主要係地圖意識好左 坦英嘅操作真係難極有限

舊年betty邊識玩cait
舊年佢嘅普攻型AD都唔得 得係法弱智/ashe/ez拎得出手
記得WCS有一場夾硬拎cait又係比賽練角
今年打到KR#1先突然進化 比WCS敢打好多

Karsa嘅坦JG的確唔係太得 成日會行街行行企企
zac ivern 酒桶呢三隻佢幾乎用親都派膠
不過後面兩隻已死
佢去到RNG之後真係進步好大 zac同係fw果隻綠色廢物差好遠

世界第二=地底泥

人地講緊佢嘅表現世界第二都唔值呀嘛
話佢每年都係畀隊友carry

FW同GREX贏到一場就收貨啦
M17同MAD真係頂到20分鐘收貨 30分鐘/上到高地喜出望外
贏到可以吹一世

Kingzone不僅僅是為現在而戰，他們也在為歷史和未來而戰。

咁不如講下LCK 有邊個好過佢，等佢去學野好過啦

Blank

上年輸係faker hard carry
雖然係輸左 但風哥果陣有句講得岩
4場加里歐都打到2-2 證明呢隻野唔係無解 唔係佢地對應唔到
只係當年faker太痴線先會輸

但世界賽版本3大jg係豬女j4酒桶

果年FW KARSA都好行街
但中路55波
上下路輸線,成場拉拉拉,都唔知怪唔怪佢好

Taric

花生carry真係只限於攻擊型jg
唔好講s6世界賽
s6世界賽好明顯都係花生略勁過bengi少少
成日講bengi救世
其實根本係blank太垃圾skt舉唔起
花生同bengi換隊最後贏嘅都係skt
根本原因係個個版嘅faker太勁
有睇嘅話就知好多cc都係faker控到bengi先跟上到

上年中路一定唔會係55波
maple幾場隱形
贏個場仲要係靠mmd同karsa

睇緊蛇蛇開台
似係打完4強就直接返台灣
乜而家一輸就咁撚慘既咩

贏輸都係即刻走架啦 rng都今日走啦

仲以為點都會觀下光

依家放假應該你想留都會比你留
但自己比返錢

睇完rng訪問uzi真係好謙虛[url][/url]
反觀世界第一上路

佢話打KZ之前RIOT已經訂好機票
不幸贏左再改時間

maple唔敢自己一個人訓搵蛇蛇孖鋪
又有gay post題材

我覺得賽前串嘴無咩所謂
好似DL咁我覺得幾好呀
反而世界第一上路第一場贏左RNG之後話自己剩係出左3成力之後決賽比人強制55波有點柒咁LO
BTW其實UZI係太謙,佢對住屌穿完betty之後話betty有壓制到佢

真係成熟左好多 反觀Khan不可一世嘅attitude

個場mlxd 1lv 020

betty 咪拎左佢最拿手既ashe 出黎囉

LPL個TP caster今次要高潮幾耐

如果係香港隊贏既話唔知會唔會都係咁呢

SSB 冇LCK Summer

上野

其他個champion pool都係細
只不過上年有op pick吸哂d ban

關咩事
隊友吸哂d ban姐

佢係fw 又會比人3 ban jg

我覺得係game3睇穿左fw唔會比moojin pick d有趣pick
果陣打trundle我覺得鏡爪都可以用下,但最尾pick olaf

證明FW 冇自己一套
上中下冇野值得KZ BAN搞到自己JG

真
fw同rng都係打kz
8場 kz有7場紅方 但唔同既野

4場都係fw ban卡瑪(四場), kz無ban kaisa
決賽就變左kz ban卡瑪(四場)+kaisa/血鬼(各三場)

一來LMS 只會抄韓國玩法

RANKING圖呢屌

李星算唔算有趣？

anything but olaf,我覺得佢玩udyr博下都仲好

明顯係moojin自己唔敢玩啦。佢連nid 、zac都唔敢用
你當教練傻嘅咩
選手冇信心出，你係咪會照pick侷佢用

應該係FW教練自己嚇自己以為trundle仲有得搖擺？

真係好大對比下

同樣係LCK冠軍,S5 MSI當年輸果陣無乜人恥笑SKT,反而好多人係到安慰FAKER

S8 MSI輸就全世界恥笑KZ

LOL史上最令我心痛既一幕

點會冇 成班人係高登笑佢 光環佬

李星都敢玩
有咩唔敢

skt個陣都算係rebuild緊？
同埋edg算抵贏 最尾出大技
同kz比人禁住黎打有分別既

25K DMG vs 5K DMG

屌

呢幕點睇

我赫

個陣lck比lpl金錢攻擊
幾乎掏空左整個賽區
打唔過好正常
Kz今次係出乎預料之外
仲要係輸得幾慘
本來目測30

SSW SSB成員去哂lpl
果隊edg都算係近幾季入面lpl最強隊

哩句真

個年lpl同edg係用金錢堆砌出來既強大
可以話係lck2號打敗左lck1號
本土選手陣容 戰術體系其實無咩領先
側面都顯示左lck有幾勁
Lck Rebuild一季就反cup啦
今次rng無論各方面都有自己既賽區風格
自己培育既選手 教練 體系同戰術
算係lpl真正意義上成功擊敗左lck
對上一次係omg

我想問有無得睇PRO MATCH既REPLAY

好想學下LETME 隻ORNN 由對線開始

佢話10分俾自己3分 點解會變咗剩係出3成力

Royal Never Give Up呢個名真係好正
希望KZ都可以愈戰愈強
始終邊個贏到世界賽至係真正嘅笑到最後

唔知FAKER點睇KZ咁柒

咪笑鳩自己得第4名囉

SKT出去可能FW都贏唔到

faker 開緊台呀
你有無入去問？

仲廢過柒隊

掛住買野死

B緊嗰陣死

rng vs kz
bcny art

禾男朋友bang緊喺勁 又靚仔

好想睇下wolf減咗肥會點

爆料WE IMP條友又開示 LGD Kramer

咁快去掘金
難得呢兩季打起咗

補個圖

可能見AFS想扶正隻ilbe AD拿拿聲走佬

真係多謝哂KZ個四條友既頂級表現，呢家亞運應該幾大機會睇到Smeb Bang同Wolf機會都大，係JG無咩頭緒？

Cuvee Ambition

afs爛面下路衰冇人氣

邊個咁得閒逐個comment 負皮

好想睇香港隊會打成點
得aj有大賽經驗

KZ狗

admin咁

Sup真係幾勁

一定比人大炒

花生一大賽就手震 點搞呀

Choke choke choke

睇返，覺得係letme同ming差唔多有uzi咁carry
然而無名英雄

RNG 頂住啊
我要你地拎埋個世界冠軍先得啊

中4睇小狗比人3:0 中5見證住全世界唯一一個可以連續2年入世界賽決賽 點知又係拎唔到的 到比人雪左成季。經歷過咁多野。uzi值得拎番個世界賽冠軍

公務員bang都打唔贏
不了

Bang 今季有火
應該睇得下

拎左msi姐係證明佢地有拎冠嘅實力
如果uzi咁都贏唔到世界賽
唔洗再話咩uzi>bang

rng呢隊野真係好難講
xiaohu同mlxd嘅表現都好唔穩定
啊letme打summer split嘅表現都係＜＜＜zitai
但係咁啱msi中期開始出晒黎
唔知關唔關個心理醫生事

贏左有女屌

生理醫生

Mlxd真係有價好放
Final佢上都冇得上
就知rng開始唔打算保佢

等睇佢夏季賽又俾人針對，msi 露曬底

記得一開始d人仲話mlxd勁karsa一個層次以上
究竟係karsa進步左定mlxd退步左

雙jg好有用
正因為小組賽出Mixd
人地冇咁多Karsa既資料

summer split
春季打左好耐鬥士版本
同埋letme撚唔掂船長
鬥士版本你睇下khan影響力幾力
一到季後賽之後啲鬥士完全唔夠力

Ornn係坦得黎可以頂到鬥士嘅特異存在黎

咪又係卡蜜兒 杰西2隻

fiora jax

Quote錯

成個S8加埋得3場

再加上對廢老拖唔到後期分推
卡蜜兒仲係top tier既pick
其他要太後期

最主要係廢老必輸 JG唔洗搞佢地 整係搞中上已經差好遠

在這次MSI的徵程結束後，RNG獲得了冠軍的榮耀時刻，再次提到了智囊教練團的事情，並且將RNG背後的教練們公佈了出來。打碼的是P社的工作人員和官方工作人員。從下圖可看，除了大家熟悉的RNG監督風哥在之外，還有RW的教練牛排，Snake的教練朱開，EDG的經理阿布，之前老皇族的教練Chris，BLG的教練大樹，RYL的教練（LDL聯賽的）阿飛等一些暫時還沒被認出來的幕後人員

msi當rr打
差唔多全部季後賽隊教練有份俾意見

kaisa 廣料一直都有

只係唔夠update

之前都講過lol比賽已經變鬥技鬥後勤

丁TEAM,AHQ 呢堆廢老隊 就係衰晒兩樣

evo 唔玩戰術，剩係鬥技術未必係fnc 果皮

WA
有阿布 風哥 牛排
已經勁到無野講了

今年s8 wc 好睇

lms ,lcs 果堆無架啦

仲係度各自為致

成個區 聯手推一隊去拎msi冠軍 對 各自為致

仲有埋Chris
打過入WORLD8強
的lpl 教練都係哂到

fnc,kz,fw fans 嬲嬲豬?

事實 係lol 比賽已經變晒

NA MSI出唔到線4強
S8係咪有隊要同外卡打外圍賽?

團結就是力量

S7已經四隊四大賽區要打啦

我都想知LPL係咪會有兩個seed 1位

只係na無第一種子 同上年一樣

Lck 3隊直入
其他兩隊直入 但賽區第三名要打外圍賽
na冠軍 無第一種子

唔會 舊年都唔係啦
LCK LMS LPL EU 各一個 同上年一樣

其實FW搵TOYZ幫手,TOYZ應該都會幫

咁樣LPL世界賽要一個位算啦反正成個賽區幫晒同一隊

而家所有seed3都要打play-in架喎 係唔知LPL定LCK果隊seed3唔洗打

咁MSI真係得一個位呀ma

呢到啲胎屎fanboy話佢幫左FW好多架啦 雖然唔知幫左啲咩

好似講左 msi只會影響1st seed 即四強個4個賽區冠軍就係第一種子

seed3直入係一定係LCK , 就算msi KZ 0-10都唔會影響

LPL打入圍賽無咩意義

上年WE 4保1陣 打到4強先止步

Q：MSI的冠軍會對S8產生什麼影響？

A：本次MSI打入正賽淘汰賽的前四名，其夏季賽冠軍（S8賽區一號种子）將獲得一號种子池席位
本次MSI當中，LPL、LMS、EU、NA四大賽區中，排名前三的賽區，二號种子將直接獲得S8正賽席位，而三號种子依然要參加S8入圍賽階段。以上四大賽區中排名末尾的，其二號种子將失去直接晉級S8正賽的機會，將一樣從入圍賽打起，因此，今年入圍賽賽制將作出調整。

Q：為什麼LCK賽區的三號种子不用打入圍賽？

A：因為LCK賽區在歷屆世界賽上的出色表現，Riot直接給予了LCK戰隊全部進入正賽的權力。LCK即使今年在MSI正賽上把把二十投，十戰全負墊底，也只會讓LCK一號种子失去一號种子池席位，而不影響LCK隊伍不用打入圍賽這一事實。

NA #2,#3 seed都要打外圍賽

幫手唔出奇佢地都有利 我記得贏左MSI個賽區，世界賽會多一個位

好7

等seed1 2 LPL打得咁辛苦叫做多d著數
同埋都要放多一兩隊強隊等打外卡都有人睇

點會肯搵TOYZ,綠茶呢班有打過世界賽既人

睇下今年亞運 LCK同LMS 會唔會肯組一隊國家隊教練團出去打亞運...

都係唔肯組，等住睇LPL 又拎多個冠軍 狀大個士氣

到世界賽果時 拎埋冠軍都唔奇

今年會唔會連NA WEAK 2 LUL都無得睇

已經唔再GROUP STAGE 止步

NA 過唔到入圍賽就好笑

今年外圍賽係LPL+LMS+EU+NA*2?

唔奇...

下個月 同八月 有復仇賽睇

睇下lck 會唔會對lpl復仇成功

應該係 但除左VCS 仲有多左邊個賽區
舊年係 四大賽區1st seed 分組 每組三隊

就算加左VCS都要加多隊先夠一組

仲係分4組?
姐係NA有機會要同EU/LMS/LPL爭入小組?

上年rr輸左 加 今年msi 應該會更加認真

仲有一車車外卡?

照計分5組

要睇亞運 表現了

uzi 應該正式放暑假
德盃同rr應該俾佢養傷

MMD:我打不過那吶兒

亞運 uzi應該做後備居多

亞運uzi應該想養傷
係睇下班強國人放唔放過佢

台灣真係夠膽叫mmd出去打亞運...

恐怕日本拎到八月亞運個名頻

求鳩其揀5個都出到線啦
預選賽又唔使要拎第一 出到線就得

雖然東亞區 係得韓國有威脅

我地uzi唔攞亞運
要攞就攞S8冠軍

係

好想睇台灣俾日本打爆

到時拳頭唔知會唔會改口 俾日本可以直接唔駛打小組賽呢

冇錯

日本？諗下好啦
當地小氣到因爲贏唔到唔俾搞電競入運動會項目

應該無咩可能
日本既水平我覺得台服5路菁英都可能夠抽

LJL嘅水平真心係到台服菁英都唔夠

日本ON99 一開波就學人引入D KR pro
wild card得 TU係叫引入成功
好心就俾本地人打咪算

問題係連GPL都唔夠抽個下好笑
LMS對GPL係輾壓式咁贏

單以國家黎講 台灣應該剩係廢過韓國 同中國都有得打下

根本就溝通唔到
俾你二個KR人再勁都冇用
GPL D人macro唔勁 但佢地個server 開得耐 打架夠勁
日本個server 太慢開了

BO1係既
BO5歐洲應該>TW
NA就算9數啦,無C9既話NA什麼都不是

LJL應該係是但一個大ser執5件精英練番個月都屌得穿

問題係佢地搵嗰啲係三四線韓援 又溝通唔到又carry唔到都唔知有咩用

想睇NAseed 2俾gpl虐殺

國家單位邊個歐洲國家可以執到一隊見得人既出黎?
好似up唔出

eu啲選手好似分得好散 有無國家有5個選手

因為LOL無分德服意服法服,係以1個EU服為主呀嘛
所以都正路,最記得丹麥出中路

諗緊點解na 咁多人都無咩人超越到大清，stixxay 算唔算一個競爭者？ 睇之前個msi 好carry

亞運拎獎韓國係唔係可以免兵役?

大清內戰型ad
打自己區勁到傻

咁假設打奥運唔會eu合一隊掛

勁左一季就收左皮

NAEU果D玩worklife balance點會夠亞洲果D機械人勁
dl似係亞洲果種方式

原來係中、台、香港、澳門、韓、日
六進三
咁港隊好危

丹麥仲有Svenskeren
但Jensen 同BJ神撞左路

froggen呀仲有

中台韓,唔使傾

huni話echo fox scrim完無人繼續練 話翻佢係怪人

下屆先係 今屆表演賽咋

2016 summer weldon join左 TSM有用亞洲果種方式訓練...
3個scrim block
但world黑人果場仆左街

睇都唔使睇邊三個會出局

中、台、韓
完

但係lms 都出到betty啦

公平咩

咁搵多個SUP就可以了
有Jensen BJ神 froggen
打三條路

sneaky 世界賽成績好過大師兄咁多被人無視

FW下路勁我覺得係蛇蛇帶起
同EDG一樣

睇神j奇硬carry四舊屎砌低台狗

又黎
同認為uzi勁D定bang勁D 一樣

因為c9係成隊一齊先勁

j奇打LPL都carry唔到
仲想佢打低台狗
台狗一定有3個FW係入面

因為佢事實上係廢過大清
Duke夠拎過冠軍 但都唔會有人排佢係嗰年世界第一上路

算吧啦
條撚屌而家醉心cosplay扮女人
無心機打職業了

又未到4舊屎嘅
unified+kaiwing都見得下人嘅

但係中野笑死人

Freeze 入Turkish打
手傷過二次左之後冇人要佢

中野真係諗唔到搵邊個
叫toyz返黎客串下啦好嘛

Gear 打LPL mid /Malp
要GG了
打野至係最唔見得人果個位

神手貴

神手貴個兩三隻都叫有lms level既

咪玩啦
同冇打野冇咩分別

最後應該都係搵無法避免架

無法避免 打梗LSPL?

余霜bb喊到聲都沙埋 心痛死

好想睇Pray既賽後檢討

c9團隊配合好好多喎

重有jensen世界賽表現好過bj啦

台仔鬧佢大中國心機婊 成日無視karsa，影相、訪問、拍片都無份

又屌bj
準備比狗咬未

講真
唔熟影黎做乜鳩

btw懷疑佢係叫床叫到沙哂聲

世界大戰了

當比賽進行到2:1時，KZ花重金收買了EDG的廠長，問廠長如何能反敗為勝，廠長說了三個字:防卡薩，KZ教練聽後如獲至寶，馬上吩咐KZ隊員下局放凱莎！

屌

全盛時期既skt
無論落後緊8千定1萬
我都覺得會反cup
Kz

呢張咪有karsa囉

大清係幻神

今次MSI大清盡左力啦 中路-200IQ SUP死亡公車

Pov真係好撚廢

Pob

成隊TL得doublelift 賓仔 impact冇中風

佢唔carry
不過ollen果種係雷，廢，無用

肯撚定fnatic輸左後去左啪食屎狗門安慰佢

最撚好佢同doublelift、食屎狗熟過karsa

咪玩啦,玩隻卡瑪支援永遠慢過人,廢到仆街

唔識RE既karma

冇記錯既話caps同zven都係丹麥

想問下點解msi final果時RNG一直係藍方
唔係一人一場輪住轉架咩

Kz pick red

唔該
咁世界賽一樣跟依個規則？

近排玩返 有冇巴打一齊爬rank main sup thresh+Janna s4金牌 目前頭十場一勝一敗

咁先好睇

叉燒直播話台灣職業雖然已經好小錢
但係做主持果D仲小錢
話佢做哂garena所有比賽都搵唔到食

而家個版本jg真係垃圾黎
食晒紅藍buff加多隻野怪都未上到3lv

我以為S2S3果陣既JG已經夠慘
而家仲衰

S2S3慘係因為未有完善嘅jg玩法
而家係等登做鳩jg

sven同broxah都係

真係有熱誠先做到落去

所以咪人材流失
牛排，風哥，記得
有料都去中國搵食
睇下幾時到ziv，媽寶呢啲

2018年都過左差唔多一半都仲ZIV
好好奇如果老山去左OMG,AHQ會唔會降班

Grex買左隻ad?

果隻唔係真狗黎架咩
好似係話戰隊多左隻寵物，唔係多左個選手

AHQ Westdoor
JG回歸

真係估唔到老山都要人要
大陸佬錢多無地方洗

除左電狗AHQ之外 其他待遇都好屎
BTW OMG mountain 官方了

ahq老山 去 OMG
Ziv呢

老山正確運用一定唔廢 羸過一次Karsa我覺得廢極有限

edg ziv

唔係傳佢去edg定rng咩
但我估去都去EDG多,RNG本身已經2個上路
EDG仲要本身同AHQ熟

佢s5果陣唔輸karsa，佢隻酒桶同reksai係lms應該冇咩人夠佢勁

成隊拆骨
蟹老闆應該後悔賣二隊

已經係老將

送走綠茶真係笑o左 真係比機會佢證明自己
講真mad team d人真係唔係特別勁 綠茶教得好好
上年世界都係3-3出局 都唔知點解要換走

老山上下限好大
omg 3線推唔到線
佢打唔到入侵就爆炸

無比賽睇好悶

Edg都有機既 你睇下個ray廢到

比Domo呃左 同埋可能ahq班老屎忽隊員唔妥佢

老山去lpl搵karsa再戰

你叫個鬥士main去玩坦
edg次次都係咁,逼D玩鬥士既人玩坦
結果搞到人地坦又唔係top,但係鬥士又退步哂

AHQ致謝老山

omg傻左？
等睇降班

而家lpl冇降班

依家既老山去到lpl應該咩lv到

CLEARLOVE 果皮

其實我覺得只有 FW呢team人先值得買

人地lspl個d一日打十幾個鐘 廢極有限

俾個勁少少既中路同佢瘋狂打入野囉
MLXD得，破產版香鍋老山都得

果種犧牲上路戰術唔係個個都做到 S5童無敵真係太猛頂得住Marin先羸到msi

FW 得maple 值得買

swordart>maple

好似係綠茶管唔郁AHQ班MK仔
先有貝克管唔掂心累出走 再到綠茶

LMS賣得出既只有3件
maple 蛇蛇 pk
其他都

baybay 一定笑緊Karsa 同老山
你地去左一次LPL炸？我LMS LPL來回幾次呀

mountain 今季都打得唔好 omg咁都買

karsa佢邊會笑
baybay以前係RNG上左3場定2場就雪左
連後備都比yihan代左,之後就返左LMS
karsa去到就連拎2個冠軍

bay bay 好勁

抽水姐
勿認真

有冇人玩新嗰個Clash Mode?

佢笑緊baybay

pk

Betty今年都有價可期

閃尿今年重建得算唔錯 分分鐘maple同蛇蛇又會好似s5咁唔走

老山都買，唔係掛
除左經驗，國服王者求其搵個操作都唔輸佢

pk有潛質既
但係依家個實力去lpl應該過得好辛苦下

重點真係生涯末期
Ahq真係進入重建

support 邊個要

lpl 盛產ad, 個價未必高

蛇蛇我覺得會有人買
非韓sup黎講
我覺得meiko>ming>~蛇蛇

support冇人要 咁點解大陸仔當年要買mata
蟲蟲重要係call

真係膠都費事派

Support多數係caller
成team戰術發動都係佢
點會唔重要

sup冇人要?

你覺得team liquid會唔會想要

我覺得impact+賓仔+froggen+dl+ahpro/biodaddy既話
MSI應該會贏fnc

不要再說了
還我DL+biodaddy

果時我仲以為TL會打包 結果只要DL唔要biodaddy
MSI唔知會唔會贏到FNC 至少唔會見到隻旅行青蛙出黎雷

uzi黑歷史

in game leader最貴重要難搵 無人要?
蛇蛇之前重要試過接近全英文無翻譯採訪
d人話佢英文重好過Impact 如果佢話去北美 夠膽講一定有offer

caller外語唔只採訪程度
na未必收
但lpl一定收

蟹老闆抵死啦
又代打學院
又大陸直播

係

係 其他水都冇得再水

Ziv走埋就正式係afo之流

唔要froggen 佢又係ON99 成日食兵的
同impact撞左
咁樣又係得返一個pressure point DL

khan返左韓國開始練 慎, ornn同血鬼
原來佢同ming係以前LSPL隊友 唔怪得場場都攬

佢而家要練所有輸果陣對面用既上路英?

夏季等俾人sm啦韓國之恥

咁既隊都去

叫見下世界都好

betty要去lpl就轉返打jg啦
佢以前main jg打上韓服第4

退休金
佢唔細啦

khan 識蝗語拼音架咩

以前係lspl既人點都會識D既

龍珠直播黎?

佢打龍珠之前係大陸打左兩年

老山去omg係堅架？
真係要西巴打jg?

得個中路有用
上路果個時得時troll

AHQ玩完架啦

呢隊真喺算喺LPL包尾個機隊之一
自從smlz走咗

機>幾

仲有機會睇老山對KARSA

人都唔細啦 反正都拎唔到冠軍梗係賺人仔fatfat
LOL愈黎愈退燒 愈黎愈少新血入場 個個剩係玩拎手機玩傳說
就連LCK都有少少青黃不接

lck 好jg 有邊幾個
penis 就ok 之外
唔通612 score 廢老 ambition 廢老 trick
連eu d 韓援都要搶番黎lck

全世界都搶JG

有預感下年moojin會返lck

上年世界賽香爐meta下要控圖型tank jg算唔算jg照妖鏡

出道半年係世界舞台上打得唔差，仲要識中文，去中國又得，走撚硬了

FW又係小組賽止步又照唔出moojin有咩大問題都肯定走硬

smlz 走左先去

佢呢種level應該唔會好高人工 不過高過lms就一定架啦
比起賺錢 似想證明自己多啲 同karsa差唔多

呢場死左9次輸埋

主持wo
記得 長毛就係

講真做主持
係可以出名少少
仲係其他地方搵

EDG FW SKT上路等於狗

EDG mouse一出隊就打得好
講緊之前係EDG 團練可以打輸MMD

skt上路做狗好正常 mid bot真係超頂級

仲有clement
長毛同clement都係中國riot員工 發展比係LMS好好多 又得閒好多
除左記得自己溝中國雞溝到被封殺
舔中國舔到成隻貪啃奇咁連台仔都唔肯回收

記得唔知長毛定記得講過係G社播一場先得幾舊水港紙
係LPL播一場有4000定5000蚊人仔
啲G社員工(賽事部)仲要安排活動分析等等忙到仆街
下年都唔知留唔留得住湯米叉燒球Z了 (部份係HKE嘅人例外

叉燒球Z唔係g社人 tommy先係
tommy走埋真係唔知lms點做落去

鬼有封殺 放假返台灣醫抑鬱症 順便帶條女返台灣玩

傳聞本來記得呢一季會比佢播更多比賽 特別係國際賽事
不過自從中國雞果單之後中國RIOT落左痾打唔會再記得播太多比賽
同埋國際賽事都唔會有份
唔係點解激到長毛仆街

s5 marin都做狗
你撚唔掂carry英唔做狗做咩
做狗唔係問題
問題係你識唔識開團
letme夠做狗 人地一樣嬴
對線唔洗話要嬴到你盡
團戰開得好過你咪得

福利好咁多
係競爭激烈姐

冇講過做狗唔會贏
我講果3隊都係當地強隊

而事實佢地都係要打無限抗壓
問題就係要打無限抗壓就比人話佢地廢
而事實做狗唔一定唔識玩carry英
同時輸線好正常
將資源比哂其他路

但往往就比人當戰犯同廢

做狗最慘就係呢個地方,贏左就話比隊友carry
輸出就係戰犯

佢Ad韓服菁英第一喎

你掉轉左個邏輯
而家就係因為唔夠勁先要讓俾其他路carry 自己抗壓
唔係因為俾左資源 其他路所以佢唔勁
你打到s5 marin咁仲抗咩壓

人事調動 AHQ老山過OMG

除左奶共外
真係人工福利上好過lms好多（前提係你要上到位）

imp:

玩到同玩得勁唔勁係2回事
mmd夠玩到 佢隻鱷魚仲要屠到康蛇
但未去到最勁個批
阿光同mmd其實只係差唔多實力
阿光表現睇落好左係因為佢係拎carry英而唔係實力勁左
人地letme夠抗壓
但會唔會仲有人話佢廢

有人話uzi又休息同之前春季一樣

呢件野如果keep到呢個status出世真係諗下都on9
又去番AD比狗玩既年代

feel到西門打JG既時代到了
ahq幾時解散比我迷第二隊算

去LpL應該好撚大壓力 身份咁敏感，打得差少少隨時比班fans由朝屌到晚

Karsa都叫贏盡尊重
一入去就雙冠
老山難啲

karsa一入去就幫LPL最有代表性既選手+socall全華班隊拎兩冠
仲係破埋國際賽泡菜bo5金身
s8 worlds唔柒就夠
可以比人吹奏幾年啦

講緊msi 將世界第一打野（so call)peanut 㩒係地下打

再唔休息多d
老左都幾多後遺症

老山走到
反而Ziv走唔到 橙

唔係話價錢唔啱咩？

lms好可能出現掘角潮,連老山都有人買
媽寶,蛇蛇,ziv,betty都可能俾人買走
到時lms真係變外卡

一路以嚟都係ad 畀狗玩㗎啦

照domo呢條廢柴性格

九撚成逼東山去打jg

無左首勝50粉個任

後勤 最有可能俾lpl 出重金挖走 應該係綠茶...

大半年時間將隊積弱既隊一野操到可以同丁team,爛船仲再三斤釘既ahq鬥

當然 fishman lok 應該唔會肯賣綠茶

隊mad 開始有成績既時侯走去賣功臣..

Toyz都有機嘅
但你要面對嘅係英皇

貝克都值得買

睇下牛排隊RW風生水起

基本上
牛排 liballz mistake呢啲做教練都唔會點差

唔講rw

貝克離開前既ahq都係幾威風

賣貝克出走.周董直頭可以當賣人情俾lpl同大陸官方,方便自己果邊工作

一筆三得

所以綠茶當時俾蟹老板踢去二隊,好多ahq fans 屌曬鬼

搵咁撚多錢老閪都去喇
年紀大重可以夢想當飯食咩
OMG依隊垃圾換邊撚個都係咁廢架喇
Playoff都未穩入到講乜野奪冠
依隊野除左唱下星球之光之外重有乜用

但mistake 有班女幫佢吸金
球Z 又跟mistake 搵食 同轉左做POE
好難會出返黎受氣

mistake係台灣搵夠哂錢啦清
5條友黎講 佢同toyz最識搵銀

有冇手足知夏季賽幾時開打
又冇波睇 又冇lol 呢段時間好難捱

唔明球z做乜要跟mastake搵食
球z 英文勁 家低又好（老豆賣車老闆）
跟本自己搞仲好

我認為唔太關綠茶事
其實係AHQ JT hka 全部都廢
加上佢地上中野新打上黎再拎左條下路組合
新夾有火花 d人未睇透 同其他隊冇磨合得咁快
你睇佢地打g-Rex 已經完全fail

toyz肯番大陸搵食 應該一早發左

佢係AHQ管唔住d old隊友
要留old ahq player 佢去二隊係大家都好
亦唔覺佢b/p好特別

貝克就真係有料head coach
但佢唔係strategy coach 既料

佢自己搞生意？
跟 mistake 煩少好多野

果時冇人估到LPL發展勁lms快咁多

toyz去過fnc做客席教練
如果佢知lpl發展咁快咁好搵
你估條友唔去?

同埋台灣俾人搶人真係無計

台灣物價低,生活水平低
但人工都低,個市場係咁
真係出唔起咁多錢俾啲選手
同籃球一樣,有料去唔到NBA都去CBA啦

點打歐聯呀班落選新秀

比鐘共搞到去唔到

屋企大撚把洗鬼特登做咩
以佢人脈要搵錢一早過左NA啦

講時講,球z宜家好似鑽石都上唔到

佢9up極收信個個都係mistake
Mistake同佢咁老友都係搞下笑鬧兩下就算
基本無壓力

都唔算coach 啦
算consultants 多d

上次電競老人節果陣佢好似得金牌

係 政府支助可能仲有得玩
但s3果時冇做到 timing 已過

強國窮得只有錢
撻到你肯
再撻到你訓低就得

Pray真係難辭其咎

BDD

Kdasa

懷疑dl咁高%dam係因為隊友成日0dam死咗

個中路廢到,兩個carry位等於靠一個黎輸出,點會唔高

上JUNGLE玩坦 中路0作用 唔出奇
不過唔計% 其他數據都見得人

大師兄國際賽冇中風已經好勁

DL % per team 最高
係小組賽dmg /s 都係第二輸uzi
仲要佢冇用過一場ez /varus

we imp

到底WE買咁多人係為左咩

巴閉囉 英雄主義 疊馬

most death

雷神走咗未
IMP養慣老後備都唔知得唔得啦

為左世界賽席位

IG RW EDG WE 呢4隊只能活兩隊

EDG 自成軍以來都打入世界賽

緊係未 留係到2年都黎都唔走 唔知佢jm9

RNG msi 冠完就包入wc 咩？
唔係淨係影響賽區名額？

RNG EDG IG>WE

佢擺明係賺錢就算
佢之前hka 做訪問講到如果冇去hka 佢屋企3餐都窮到淨係打隻雞蛋撈飯

Spring 第一 已經有90分
同樣EDG 第二都有70分

1st seed 係summer 第一
2nd seed 係計分出線
3rd seed 打regional qualifiers

RNG 就算贏唔到summer 計分都大機會出線啦

IMP係老鼠王?

無錯 RNG同KZ入到決賽就保證出線

要求KZ再同GenG 8強會面

以前就係

依家同條女分咗手應該好啲

佢人英合一
個樣成隻老鼠咁

IG for sure 除非the shy 好返大不如前
EDG 仲唔穩定JG真係難講

基本上spring 第一 嘅 多數都出到線嘅

真係唔信IG咁撚邪 年年都撞邪
RNG IG EDG

分左了？唔係個短髮大陸妹咩
我上Reddit 見d人post 佢微博

we上年差D仆街

EDG > IG > WE > RW
imo

出到國就唔知點

我見佢ig轉哂名del哂相 應該分掛?

Kz係柒 但GG連車尾燈都見唔到

好快有第個

Spring 第一 之後summer 跌到第四

但GG 每年都係第3張門票爆氣 唔到你唔服
前年又係 第3張門票打到入決賽
上年直頭1穿4 拎埋冠軍 仲要最後幾個內戰bo 3-0
本身AFS有機會掃走SSG , 2-0 俾SSG反CUP 之後SSG返唔到轉頭
3-0 KT 3-0 LZ 3-0 SKT

KT AFS SKT GG 大亂鬥

Crown 已在MSI證明自己

睇下今年regional final守門員係skt定gg
對kt都係唔好咁大期望好

希望KZ 3恥可以收皮

三叔buff無埋點入

夏季可以睇下係版本問題定心態爆炸

本身諗住佢買homme心諗穩啦
點知又唔撚買 比左jdg
買多個垃圾s6ssg s7lz教練

唔想見到廢老 感覺佢最無料

廢老上年WC 8強同岩岩既MSI既表現相信已經識波既都有目共賭啦

DD

話唔定Teddy 都贏pray

黎緊summer nerf crit ad
擔心teddy仲舉唔舉到重

8.11ad都唔知會唔會變地底泥啦

唔使話唔定啦下話

果年有得換線

jg唔改番轉頭既話
應該會變番功能ad
爆擊ad點涯到出關

pbe件新裝唔nerf,所有普攻型ad都收皮啦

RW都唔係差 現階段睇好過EDG IG驚衰jkl自爆

IG同KZ好似 上路做唔到野就贏唔到

老山 to OMG

下一次有比賽係幾時

Faker: "Currently, I'm a midlaner ranked at about 4th... Honestly, I'm not confident enough, I'm not sure that I'll do well again"

睇NA WILDCARD要6月17

終旗+精矛= op

加埋大手套個改動...

基攻高，血多，有突進既fighter 真係玩晒

IG成日衰收尾.. 都係RNG EDG WE la

佢係邊度講